[MTGA]有冇人玩緊魔法風雲會Arena?

有冇Telegram或者Discord group, 一個人玩好悶。

好耐以前玩過

葉問生canncer，去美國幫仔搵學校，打贏晒班歧視支那人嘅鬼佬，同時李小龍既徒弟係美國得罪軍官，但軍官挑葉問機但打輸左，最後葉問返香港教仔詠春然後死咗。

有玩

我見前幾個月都幾多人討論，但係就係問唔到有冇group

Push

之前有玩，6月之後停咗

有冇tg谷？

我都想有,冇就要自己開

有
但已經靜左死谷來
建議開個

襯著就快update(下個月16號),想搵啲人一齊玩下

其實去到最後似單機game都d
想衝分既會衝分
hea打既解完任就off

希望快啲有雙打

難d
玩實卡出來交流會有feel d

玩實卡太貴

想學下 但過左咁耐伯唔會catch up唔到？

玩standard好快上手
下個月出新set，可以專玩新set既draft試下先
我個人建議只抽/draft最新一set
舊既就合卡算

得返一張rare wild card, 好多deck都想玩
你地會唔會玩limited rank?好似好呃錢

你玩完任務界你個15副decks自己改啲，再加返啲rare 地牌已經夠打rank

push

新加入嘅記得去store頁面入以下幾個redeem codes換咭包
PlayAllegiance
PlayRavnica
PlayWarSpark
PLAYM20
PlayEldraine
LevelUp
係Amazon Prime會員嘅可以換一副deck